想問人有冇人玩過一隻冷門遊戲叫海王之門/海之樂章

一隻大概十一/十二年前嘅遊戲
以大航海時代為背景嘅冒險遊戲
當時由越一U1代理（當年代理忍3嘅公司）
營運咗一段時間就停咗
早3，4年有一間大陸公司以海之樂章為名
再次出現，但好快又收咗皮

突然心血來潮查一查連登係無呢隻game嘅post
想問有冇人聽過/玩過
希望自己唔係孤兒仔

我都玩過海之樂章同海王之門，但係少人好難玩

總算有巴打
隻game係需要掛機刷下怪囉
以前二轉完去到雪地
因為無花時間刷怪搞到卡住

再去到後少少好難升LV,苦寒之森都仲可以自己升，再後啲真係

苦寒之森係咪沙漠上面個個？

地圖右上角，由斯德哥爾摩搭船上去

我最勁個ac 68級神槍手

喔～雪地
頂我又係卡個頭
仲好記得有一次打怪係咁俾街人追住嚟打
升唔到level反而跌

卡咗係34左右，跟住未升上去隻game就執咗

宜家回憶下就好啦

如果有私服我都幾想玩
但唔知點樣可以拎到隻game個source
應該要買